旺角舉黑旗 尖咀舉橙 藍旗

旺角舉黑旗 尖咀舉橙 藍旗

撤 小心快推

上番哂頭盔

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

入地鐵站啦 再退就兩邊被狗夾喇

太子警署出cid

旺角狗上左豬嘴

旺角警署正門出左50+頭盔cid 彌敦道

旺警已出包抄 再出約30狗

旺角兄弟 旺角警署已出大量狗 應該準備太子方向包抄

小心太子方向

唔好行前呀 引你上去

cctvb cut左太子果邊直播 兄弟小心